Airpower 有乜野用

依家我地需要既係遠距離充電 而唔係要放部手機落個拖把充電

簡單啲講 Airpower = 拖把